同自己人見面嗰時，病毒係咪會驚左我地，所以除口罩都唔驚?

同自己人(親戚,好朋友)見面嗰時，病毒係咪會驚左我地，所以除口罩都唔驚?然後問佢地點解除口罩，佢地會話 "自己人 唔怕啦"...

咁怕唔好見囉

咁怕唔好見囉
捐返入老母西囉

係唔驚㗎 得你一個驚

而家blame the victim? 屌你

唔怕係指唔怕比人罰錢呀⋯⋯